operation officer customer service - airport authority

有無巴絲做過/Apply過?